本人被五毛蔣介石#2436改名冒認

幾時去圍剿佢?

好恐怖 蘋果又唔提 香港新聞自由已死

留意到連登班失敗者既支爆論真係燈到爆
第 1 頁
#1
賓周硬過拖肥
•
2 日前

弱智到玩改名

爆未? 我都等緊你講獨成功
不過無撚可能

佢係第5隻五毛冒我名

出現了

噉你又做五毛?

網上冒認他人身份可被控以不誠實使用電腦
希望關Sir快d報警備案

條友真係低9智
20年後如果review番自己曾經做過d咁既野會唔會覺得自己on9

五毛蔣介石#2436 出沒注意

冒認網名都得咩

精日 日支船艦在南海相遇 支那跟日本說早安

［痴撚線]侵侵：好多搶資源既移民係中國嚟；啲獨裁者咁憎美國，當我哋敵人，咁點解啲子女做哂美國人？

聯合國人權理事會下周審中國報告 德美等國關注香港自由與人大釋法

兩條友都忽忽哋

中國蘭海高速公路「大卡車暴衝」連撞31車14死！司機驚：煞車失靈

蔣介石好心你死撚左去啦，做人做到你咁撚on9

[亮劍過後] 福建晉華被美國起訴後 官網消失、裝機作業全面停擺

支那長租公寓巨頭資金鏈斷裂 波及上千人

支持
但不支持學獨聯

Why not?
你算係知名人士
冒認本人身份証詆毀聲譽

蔣介石係狗

我都差d認錯人

會員#2436俾狗屌

.

國民黨親中

雞蟲蔣介石(翻生)#2436中學涉非禮及跟縱同學被逼轉校

關sir 黎明卿係咪其中一隻呢？

yup

嗱現形啦

呢d係咪叫醜人多八怪？
正正常常梳過頭頂盡都係樣衰，而家整個咁既頭直情係智障

芝麻街